過40歲一邊行路一邊食煙 = 住公屋的藍絲

咁撚自私迫人食二手煙
完全係藍絲既特徵
40歲樓下仲話可能貪型想溝死女

上前屌佢老母啦

仲有隨地吐痰啲廢佬

你可以話我無禮貌，但唔可以當我係藍屍！

次次我都衝去佢地前面然後減速

認真呢種行為未必係藍絲
只希望大家注意
爭取民主都要提升自己，係包括公德心

兩者冇絕對
咁唔滿意可以禁煙
睇出你用意想人周街撩事鬥非

我老豆好黃咖
但死都要做火車頭